Hollow Knight - Silksong

快點搶我錢

巴打識貨
繼洛克人之後最好玩既2d 驚

條片話本來剩係諗住整dlc就算
但愈加愈多野最後當新game咁出 (上面條trailer最後有講second game by TEAM CHERRY)
良心game廠

lm

omg!!!! 又有dlc???

主game 爆左但上次dlc 都未打晒, 好難打

我本來仲以為會出個DLC係用黃蜂女視角行多一次聖巢
或者出多1,2個細關交代結局之後既野
點知佢今次當新game咁整

好正, 可以用黃蜂女, 睇到濕晒

幾時出？

又黎？等switch 版

冇講,但起碼2020年頭

良心製作組

嘩！！！！！！！

比晒利事錢你 快d出

一出即買, 特價都唔等了

DLC黎? 內容豐富到似新一集多過似DLC囉

新一集

Shut up and take my money

上次個dlc
卜中卜迫人地boss rush
今次總算有正野!

原來有開新po 本身仲打算po係另外個po到

算啦....唔洗錢算係好正架啦

正呀屌你.....不過唔知PS4又要等到幾時先有得玩

想問隻game係咪超難玩？利申洛克人死到燥
有無升級元素架，會唔會玩得耐易d，定真係要好高操作技巧

又未到超難玩, 要正常爆機應該都得既. 最重要係記boss招式, 睇準timing攻擊, 死多啲就明.

冇升level 但有加血, 加靈魂容量, 升技, 儲charm自由配合等等, 都好耐玩, 起碼40 hours 以上. 都唔駛hkd100, 真係抵玩

不過, 有啲boss 戰超難打, dlc god master入面最後個幾隻, 你記晒招都冇用, 我反應真係唔夠佢快 , 打到要放棄

仲有啲地方例如 痛苦之路 需要極多技巧, 真係難玩到仆街, 不過唔去都得嘅, 唔影響爆機.

跑圖死應該多過打BOSS死

最勁既係隻game只係三個人整出黎
仲要只係收80蚊港幣
如果有得比400蚊加快佢製作進度既話我真係想比

STEAM買左好耐到而家仲未得閒玩
想問隻驚耐唔耐玩？

睇完上面當我冇問過 如果40個鐘黎計都算耐玩喎

重要幾個好有誠意嘅dlc 竟然免費, 真係超有良心

黎緊silksong 就算300~400蚊都應該會即買
不過以佢公司傳統應該會係200蚊內

打完hollow knight 之後已經唔洗返打rockman
hollow knight 超正

我仲差隻absolute radiance 未radiant 到

又平又正真係無得彈

留名

睇左youtube, 呢隻係cls的

幾難玩，打咗10幾分鐘，搬咗一邊，遲下再打過

跑圖同boss 都係係咁死

屌那媽四十幾隻boss 差佢一隻
唔知打到幾時了..

正呀